開post都有限制

唔撚係掛

我指次數限制

痴線,想開即討波post話我爆左限制
好彩唔係開聯賽啫

[生死戰推到完場]波斯尼亞 對 比利時

岩岩得閒睇果時已經輸緊0-1
估唔到一睇就入兩粒反cup,加油,唔好比希臘呢啲西波入決賽週
btw 做咩限死每小時只准開2個post,開完投票比賽要等到1點後先比再開post,戇鳩連狗

下半場啦,比開未呀連狗

屌你老母玩撚晒佢啦

join LIHKG+

屌,2-2

3比3,再入多球啦